低成本全民文宣!!!!任何人都做到!!接觸面極廣!!!

請各位去唱大量廿蚊紙, 寫上文宣
如:
929 抗赤納粹
光復香港
etc etc...

只用現金俾錢!!!!!

只要寫嘅人夠多, 全個香港好快每張銀紙都係文宣!

美心, starbucks找錢時幫我地文宣
霞姨出糧都幫我地文宣
班福建佬, 警犬除非唔洗錢,否則都要文宣!
最好鬼佬黎香港都用張廿蚊打下咭

最最最重要係不露面,不被捕,不流血!!!!

香港加油!!!!!!!!!

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

香港加油!!

唔該推

有冇諗過人地唔收寫左字嘅銀紙

只要數量夠多, reject得幾多張?

刑毀罪

放低響茶餐廳, 計啱唔洗找

成效唔大 因為就算你比到錢 佢都唔會幫你找翻錢出去
因為這是犯法的哦親 人地正當生意 唔會搵命搏